唔知堅定流 如果堅既，真係夾硬來

收到咁既whatsapp，唔知堅定流。

如果換左新智能身分證嘅
都請大家查下
因為最近爆左大鑊
入境處做漏野
換新智能身分證，市民揀左繼續做選民，但入境處竟然無將資料傳去選民登記處
有幾十萬人無啦啦無左選民資格

Send to yr fd
有冇被人取消了
我朋友啱啱check
突然變咗唔係選民
佢上年明明仲有去投票
大家得閒都可以順手check下double confirm
趁仲有時間
唔怕一萬

<<<<最新update同新身份証有關，腦腦幫手都加一加埋?

另外仲收到個婦協通告，都係唔知堅定流，

麻煩連登仔幫手check check，萬分感激。

Push

推上報

小心條link

Load 唔到個網

我未見過條LINK WWW後面會有1...

WWW1 WO...你唔怕毒網呀?? 你唔怕入完資料變左撐修例??
樓主AC新開得3個PO

睇司徒夾帶個post有人check左係假

條link用到架，係佢一時得一時唔得。
大家試下

Sd多次條link，大家試下

小心可能係毒LINK 入左政府網禁 係www.2

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!